[突發] 有人係FB派口罩!!!!

啱啱上FB見到

各位巴絲打有需要先去拎, 有需要先SHARE, 唔好益啲黑心藍絲藥房佬

利申: 屋企口罩仲夠用 無拎

2盒thanks